使用行人道路都要考牌啊仆街！

點解要行行下企係條街中心唔撚郁，你突然有感而發就死開一二邊，泊埋牆自己諗飽佢。
不如試下企係馬路中心，上天堂落地獄諗啦。
又要塞係扶手電梯又唔行，想點姐，放過我啦。
十·一 濕鳩黃金週啲大陸人將上述行為直情係昇華到另一個層次。
香港已死。